\chapter{Recursos}

Desde el principio tuvimos clara la idea del juego final, por lo que fuimos desarrollando las mini-demos cumpliendo pequeños objetivos jugables y artísticos. Por lo que, vamos a utilizar los mismos recursos gráficos empleados hasta ahora, ampliando y mejorándolos.

\section{Recursos Tecnológicos}

Ya hemos empezado el desarrollo del juego con lo siguiente:
\begin{itemize}
 \item Investigación en Nuevas Tecnologías:
 \begin{itemize}
  \item Ogre 1.9
  \item AdvancedOgreFramework 1.9
  \item Ogitor 0.5
 \end{itemize}

 \item Desarrollo de este documento
 \item Creación de repositorio:
 \begin{itemize}
  \item \url{https://bitbucket.org/Fergus1986/blood-metal}
 \end{itemize}
\end{itemize}

\clearpage
\subsection{Escenario destruible}

\begin{figure}[!h]
  \centering
  \includegraphics[width=\textwidth]{escenario.png}
  \caption{Ejemplo de escenario destruible basado en Voxels}
  \label{logo}
\end{figure}

\clearpage

\section{Recursos Artísticos}

\subsection{Tipografía}

\begin{figure}[!h]
  \centering
  \includegraphics[width=0.8\textwidth]{acerca.png}
  \caption{Ejemplo de Tipografía}
  \label{tipografia}
\end{figure}

\subsection{Menú}

\begin{figure}[!h]
  \centering
  \includegraphics[width=0.8\textwidth]{menu.png}
  \caption{Ejemplo de Menú}
  \label{menu}
\end{figure}

\clearpage

\subsection{Personajes}

\begin{figure}[!h]
        \centering
        \begin{subfigure}[c]{0.48\textwidth}
                \centering
                \includegraphics[width=\textwidth]{personaje.png}
                \caption{Vehículo del personaje}
                \label{kneader}
        \end{subfigure}
        \quad
        \begin{subfigure}[c]{0.48\textwidth}
                \centering
                \includegraphics[width=\textwidth]{enemigo.png}
                \caption{Vehículo enemigo}
                \label{stuffing}
        \end{subfigure}        
        \caption{Bocetos de personajes}
        \label{manipulation}
\end{figure}

\subsection{Boceto de Texturas}

\begin{figure}[!h]
        \centering
        \begin{subfigure}[c]{0.48\textwidth}
                \centering
                \includegraphics[width=\textwidth]{ladrillo.png}
                \caption{Textura de ladrillo}
                \label{ladrillo}
        \end{subfigure}
        \quad
        \begin{subfigure}[c]{0.48\textwidth}
                \centering
                \includegraphics[width=\textwidth]{roca2.png}
                \caption{Textura de roca}
                \label{roca2}
        \end{subfigure}        
        \caption{Boceto de Texturas de Voxels I}
        \label{voxel1}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
        \centering
        \begin{subfigure}[c]{0.48\textwidth}
                \centering
                \includegraphics[width=\textwidth]{metal2.png}
                \caption{Textura de metal I}
                \label{kneader}
        \end{subfigure}
        \quad
        \begin{subfigure}[c]{0.48\textwidth}
                \centering
                \includegraphics[width=\textwidth]{metal3.png}
                \caption{Textura de metal II}
                \label{stuffing}
        \end{subfigure}        
        \caption{Boceto de Texturas de Voxels II}
        \label{voxel2}
\end{figure}
